# 簡單的登入登出 App

Demo Website: [Link](https://t.ly/GVqXa)

請遵循以下的規則:

- 裡面的所有元件, 請自己命名成合理的名字.
- 原先給的框架請不要改變, 但命名,設定和内容可以更改.
- 請照著自己覺得合理的邏輯去寫.
- 請使用 CSS
- 請使用 Hook

==============================================================================

- 在 Left 裡面的元件:
  - Button 1:
    - 功能: 首頁: 以下 Right Button 1 區看説明.
  - Button 2:
    - 功能: 登入: 以下 Right Button 2 區看説明.
  - Button 3:
    - 功能: 登出: 以下 Right Button 3 區看説明.
- 在 Right 裡面的元件:
  - Button 1: 不管是登入或登出的狀態, 請顯示簡單的公司資訊.
  - Button 2:
    - 如果是登出的狀態:
      - 有個地方讓使用者輸入使用者名稱.
      - 有個地方讓使用者輸入密碼.
      - 有個 Button 可以讓使用者登入.
    - 如果是登入的狀態:
      - 正中間放一個下拉選單 (Select):
      - 按下下拉選單後下方彈出的選單需要符合以下功能:
        - 選單裡需要有兩個 Tabs 可以讓使用者選取
        - 當左邊的 Tab 被選取時, 使用者需要在選單裡看到版本號 (請給個假的號碼)
        - 當右邊的 Tab 被選取時, 使用者需要在選單裡看到登入的名稱和密碼
  - Button 3: 讓狀態變成登出
